法官練錦鴻不准戴黃口罩入庭旁聽 張舉能回應指市民戴甚麼顏色口罩「完全冇問題」

聽到未？

咁炒得條撚樣未
做錯冇事？

下話?
又訓斥就算?

“咪趕我走喇！Okay？”